係廁所踎左陣但痾唔出屎會唔會循例抆屎

好似安心d

會 驚滲屎汁

咁係好錯
應該抆一抆袋底